【發達機會】PUT 6月期油至$0

in 媽咪麵，We trust

個個都知會發達姐係唔會發達啦

高盛：WTI原油期貨6月合約將面臨下行風險。

買個六月put option穩陣d ,唔會夾死

推

肯定升返哂啦

中